[Youtube戰線] 一人一個Dislike大行動

* 緊急呼籲 *
政府 3 個月前上載了「反修例暴力運動」 Video

現時 Like只得 115K
但 Dislike 已有 123K
如果有太多人Dislike，
會令呢段Video下架的 ‼️

所以請大家：
1）入去［播放］
2）［Dislike］呢段片
3）按 ［Share］ 給朋友
4）轉發這個 WhatsApp
給同路人

光復香港，時代革命

推到有人理

「如果有太多人Dislike，會令呢段Video下架的」
fake news?